其實D老豆老母買完保險，要仔女交係咩諗法？

唔知大家會唔會有以下既情況：

老豆老母趁你細個，俾D19師奶保險經紀，杜佢幫你買左N份保險。(TERMS差不特止，仲要有D係一模一樣，分開買幾份賺多個佣)

到你出黎做野之後，老豆老母就會話俾你聽，原來你有六七份19保險，要你一年交一萬幾千保費。

你睇完TERMS後，發覺全部都係果D ON9危疾，萬年低息儲蓄人壽之類，乜都唔包，仲要KEEP住供到100歲。咁你好自然就諗住長痛不如短痛，不如斷左佢。又或者斷左D無用或重覆的保單，因為真係好撚多錢，一年咬你萬幾蚊......

不過，十單有九單到呢個時候，老豆老母就會走出黎，七情上面，喊苦喊忽，話幫你供左10幾年，你而家搵到錢又話要黎斷，嘥晒佢地D心機乜乜物物，感情勒索你。

而家諗返，怪不得有咁多做保險的師奶，感覺直頭同D區議員同你揍老豆老母一樣，贏既就係佢地，輸既就係我地班細。

企硬cut咗佢，on9父母就係心軟嘅仔囡寵出嚟嘅

係家用扣番

好彩我屋企只係買左一兩份比我

六七份又真係多左啲
咁又唔好cut哂佢 真係會好蝕
Cut淨啲醫療住院算啦

已經唔係CUT晒，因為我都肉痛。

不過CUT兩三份，佢地已經好似覺得我殺左D兄弟咁睇我...

如果同埋家用一齊講，就會將自己陷入另一個更大的危機之中，

就係「六國大封相之---加家用」

理性咁樣其實係可以。

不過，家家有本難念的經，

加上，保險呢樣野好奇妙，老人家會覺得係幫左你咁，幫你「有個保障」。

你斷左佢，會比「斷家用」多了一個「唔識諗 / 唔為自己著想 / 辜負左家人對你既心意」的罵名。

我自己買左份呀
醫療住院
一年6千幾

要供到老,
其實會唔會好ON9 ?

唯有供到平手先斷。。。

有病唔駛排公家，抵俾呀

話左唔使買
供個啲錢我自己儲埋備用仲好
根本保險賭博黎 我冇病冇痛啲錢就用黎養經記

我都有一份 係我姑姐幫我買 個保險sale屎係佢啲19 fd
每季交五百幾美金 但係乜柒都唔包
cut咗佢拎得返幾皮野 但我老豆老母供咗廿年有多
完全係垃撚圾
叫過兩次個保險閪出嚟話要cut 次撚次帶我遊花園
有次仲夠膽死sell返我轉頭 真係想即場屌佢老母
做保險真係要死全家!

到你地有病有痛想買就遲

其實想知點解唔公家?
之前有事，一入緊症就好快搞掂咗，又平
真心想知

尼個係父母問題 唔關張單事

咩呀
我問保險嘅重要性呀

最撚on9係我老豆係保險經紀 為左啲佣幫晒屋企人買好多 根本都供唔到 仲要迫鳩我簽名要我買
我明係想幫我儲錢 但到七八十歲先拎得返我到時都死撚左啦

我果個保險女人，已經退左休，幾開心。

而家我D單變晒做孤兒單，搵個人理下都無。

我CUT左一份，供左4萬，回得萬幾，但因為仲要KEEP住供到100歲，只得危疾，無住院，無辦法，長痛不如短痛。

有時D單係平唔到手，你話供20年果D就算啦，供到100歲係乜撚野玩法？我退左休用生果金黎供咩？呢D單唯有止蝕

嘩，咁你又慘D喎...虎毒都不吃兒丫

真．做保險斷六親

大病咪有用

公立你要住院真係慘過乜
又冇人理，又多人嘈
抖下都唔得

我覺得保險係要買，但夠就得。
我今次入院做d檢查，訓一晚
住聖保祿私家
三人房，有電視 wifi 上網
同酒店差不多
保險claim , 一毫子都唔洗比

唔好諗住公家醫院救到你呀
幫你吊命架咋
有事起上黎, 9死1生